台灣現在立國是否時機？

大陸病毒搞成咁......

台灣現在成立國家是否時機？

戰爭開始大陸水深火熱🔥

成你老母立
不嬲都係獨立國家

一早立左國啦
而家又宣佈多次即係承認之前係中國？

依家大躍進, 支那餓死好多人,, 等佢地大規模內鬥先立國比較好

吊，你

人地世衛開會都無份！ 你個人成認！

成你老母認

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

CLS 台灣撤橋個陣包機 比支那鬼國改名單 搞到有武漢肺炎既人係台灣四圍放毒